望住個小loli

望到偷跑汁都出埋黎

背心仔loli好邪惡啊